拎定錢，去右邊！

我係長毛

我係長毛，入錢入錢!

去左未

拎定錢，記住入紅色箱！

左翼人士

咪死啊你，入錢啊